日本第一單死亡個案

神奈川縣八十幾歲女士
13號死之前都未發現同確診

正常
日本人啲奴隸性格 好多真係唔到死都唔認真求醫

先月22日からけん怠感が出始め、28日に最初の医療機関を受診し

隔咗6日先睇醫生，都唔知惹咗幾多人

確診左就即死

係死咗先驗